sal it hebr סלעית moszaw położony w samorządzie regionu szomron w dystrykcie judei i samarii w izraelu leży w zachodniej części samarii w odległości km na południe od miasta tulkarm historia osada została założona w linki zewnętrzne google maps